{
  "Signed out successfully!": "로그아웃에 성공했습니다!",
  "Join Collaboration Session": "협업 세션 참여",
  "Join an open collaboration session using an invitation code": "초대 코드를 사용하여 공개 협업 세션에 참여하기",
  "Create New Collaboration Session": "새 공동 작업 세션 만들기",
  "Become the host of a new collaboration session in your current workspace": "현재 작업 공간에서 새로운 공동 작업 세션의 호스트가 되어 보세요.",
  "Select Collaboration Option": "공동 작업 옵션 선택",
  "Invite Others (Copy Code)": "다른 사람 초대(코드 복사)",
  "Copy the invitation code to the clipboard to share with others": "초대 코드를 클립보드에 복사하여 다른 사람들과 공유하세요.",
  "Configure Collaboration Session": "공동 작업 세션 구성",
  "Configure the options and permissions of the current session": "현재 세션의 옵션 및 권한을 구성합니다.",
  "Stop Collaboration Session": "공동 작업 세션 중지",
  "Stop the collaboration session, stop sharing all content and remove all participants": "공동 작업 세션을 중지하고, 모든 콘텐츠 공유를 중지하고, 모든 참가자를 제거합니다.",
  "Leave Collaboration Session": "공동 작업 세션 나가기",
  "Leave the collaboration session, closing the current workspace": "현재 작업 공간을 닫고 공동 작업 세션에서 나갑니다.",
  "Copy with Server URL": "서버 URL로 복사",
  "Invitation code {0} copied to clipboard!": "초대 코드 {0}이(가) 클립보드에 복사되었습니다!",
  "Enable Editing": "편집 사용",
  "Allow all participants to edit files in the workspace": "모든 참가자가 작업 영역에서 파일을 수정할 수 있도록 허용하기",
  "Make Read-Only": "읽기 전용으로 설정",
  "Prevent all participants from editing the workspace": "모든 참가자가 작업 공간을 수정하지 못하도록 막습니다.",
  "Select Permissions": "권한 선택",
  "You": "당신",
  "Host": "호스트",
  "Start a collaboration session": "공동 작업 세션 시작",
  "Sharing": "공유",
  "Collaborating": "공동 작업",
  "Creating Session": "세션 만들기",
  "Copy to Clipboard": "클립보드에 복사",
  "Created session {0}. Invitation code was automatically written to clipboard.": "세션 {0}을(를) 만들었습니다. 초대 코드가 클립보드에 자동으로 기록되었습니다.",
  "Enter the invitation code": "초대 코드 입력",
  "Invalid invitation code! Invitation codes must be either a string of alphanumeric characters or a URL with a fragment.": "초대 코드가 잘못되었습니다! 초대 코드는 영숫자로 이루어진 문자열이거나 조각이 포함된 URL이어야 합니다.",
  "Joining Session": "세션 참여",
  "Action was cancelled by the user": "사용자가 작업을 취소했습니다.",
  "Failed to create session: {0}": "세션을 만들지 못했습니다: {0}",
  "Failed to join session: {0}": "세션에 참여하지 못했습니다: {0}",
  "No Open Collaboration Server configured. Please set the server URL in the settings.": "오픈 협업 서버가 구성되어 있지 않습니다. 설정에서 서버 URL을 설정하세요.",
  "Open Settings": "설정 열기",
  "Do you want to override the server URL setting with {0}?": "서버 URL 설정을 {0}으로 재정의하시겠습니까?",
  "Yes": "예",
  "No": "아니요",
  "Never": "절대로",
  "Connection error: {0}": "연결 오류가 발생했습니다: {0}",
  "User {0} via {1} login wants to join the collaboration session": "1} 로그인을 사용하는 {0} 사용자가 공동 작업 세션에 참여하려고 합니다.",
  "Allow": "허용",
  "Deny": "거부",
  "Collaboration session closed": "공동 작업 세션이 종료되었습니다.",
  "No authentication method provided by the server.": "서버에서 제공하는 인증 방법이 없습니다.",
  "Select Authentication Method": "인증 방법 선택",
  "optional": "선택 사항",
  "The {0} field is required. Login aborted.": "0} 필드는 필수 입력 항목입니다. 로그인이 중단되었습니다.",
  "Login successful.": "로그인에 성공했습니다.",
  "Login failed.": "로그인에 실패했습니다.",
  "Internal authentication server error": "내부 인증 서버 오류",
  "Authentication timed out": "인증 시간이 초과되었습니다.",
  "Awaiting server response": "서버 응답 대기 중",
  "Incompatible protocol versions: client {0}, server {1}": "호환되지 않는 프로토콜 버전: 클라이언트 {0}, 서버 {1}",
  "Invalid protocol version returned by server: {0}": "서버에서 반환한 잘못된 프로토콜 버전입니다: {0}",
  "Join request has been rejected": "가입 요청이 거부되었습니다.",
  "Join request not found": "가입 요청을 찾을 수 없습니다.",
  "Join request timed out": "참여 요청 시간이 초과되었습니다.",
  "Performing login": "로그인 수행",
  "Session not found": "세션을 찾을 수 없음",
  "Waiting for host to accept join request": "호스트가 참여 요청을 수락하기를 기다리는 중",
  "Unverified": "확인되지 않음",
  "Login with a user name and an optional email address": "사용자 이름과 이메일 주소(선택 사항)로 로그인합니다.",
  "GitHub": "GitHub",
  "Google": "Google",
  "Built-in": "내장",
  "Third-party": "타사",
  "Email": "이메일",
  "Your email that will be shown to the host when joining the session": "세션에 참여할 때 호스트에게 표시되는 이메일",
  "Username": "사용자 이름",
  "Your user name that will be shown to all session participants": "모든 세션 참가자에게 표시되는 사용자 이름"
}